對家好好 知我地開始冇火 幫我地整合埋活動地點

日期：2020年1月19日至25日

2020年全港15個年宵地點

港島、九龍及離島區（6個）
—銅鑼灣維多利亞公園
—深水埗花墟公園
—觀塘區觀塘遊樂場
—黃大仙摩士公園
—深水埗長沙灣遊樂場
—東涌達東路花園

新界區（9個）
—沙田源禾遊樂場
—大埔天后宮風水廣場
—元朗東頭工業區遊樂場
—葵青葵涌運動場
—荃灣沙咀道遊樂場
—屯門天后廟廣場
—北區石湖墟遊樂場
—西貢萬宜遊樂場
—將軍澳寶康公園

對家連日期地點同文宣都幫我地做埋 最緊係咩 係合法

每日4點開始集合 集到人你想點都得

Free Hong Kong

我要攬炒

曱甴近平

巴打有更好嘅plan請提出同幫推 早啲plan係好事

屯門天后廟廣場有伏 非常近屯門警署

行年宵都唔俾

可以集中幾個要再傾 最緊要有人
一定要有後備plan 因為啲曱甴一定會搞亂 一定要講定封咗A就去B 封B去C